根本拜登一定贏！！！

多謝

D妹妹仔最想佢上

習習呢個衰妹

高登>連登>拜登(NEW)